男仔高定樣重要啲？

撇除有錢一點 男仔高定樣緊要啲

高

身高

冇錢嘅話兩樣都唔重要

肯定樣

係女神面前
你有身高嘅話樣重要啲
你有樣嘅話身高重要啲
我講左咩自己參透下

兩樣都咁重要

face

175以上樣重要啲

咁如果佢得160但好靚仔呢？

黃種人靚仔得去邊？

高 矮輸哂 揀唔落手

金城武

高 我揀男朋友都係高>樣

夠170 up，樣

樣

錢可以揾
樣可以整
身高?

係女神面前
最唔重要嘅係你

鞋

錯撚哂
佢即使你有齊哂佢都唔會鍾意你
因為佢唔鍾意你所以總有野厭你

樣 身高高過女神+170up 就ok